想問64加64等於幾多？

係128

128
128
128
大大力咁推 要見翻200萬人級數遊行

ok喎

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

128

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

十連推 10/10

thanks 手足

62 2.0

推